屌你老母 臭系蚊

夠疆出黎打過 針完就走 正仆街

見到佢 又拍佢唔中 感覺佢好似恥笑緊我咁

冇電蚊拍？

On9仔 開冷氣

無 所以就碌柒 聽日入手返兩把先
示意圖

關窗盞比佢食放題

蚊：手足們，呢到有水魚呀大家一齊上，今舖fat fat啦
留名睇樓主比一隻蚊吹雞針袋底同手指腳趾隙

我要用日本拍蚊大法黎搞點你 放馬過黎

系你老母

辣殺

唔好嬲住先 我比佢針左6 7啖已經受到應有既懲罰你有無比蚊針

比我見多佢一獲 隻蚊一定走唔甩開黎見我

依家啲仆街蚊真係好撚鬼竄

臭係？！

陰陰濕濕咁 拉打戰術黎當我地以為走左無事 隔一陣又出黎針你一獲

長知識了

啱啱電跛咗隻 再放佢上檯面 留佢爬到檯邊跌落地

岩岩試過唔太work 可能隻手太細

呢啲臭蚊 要逐隻腳用指甲鉗剪 然後用香 彈下佢

比隻臭閪蚊嘈左我兩粒鐘都訓唔到
啱啱谷鬼氣起身拍撚死左佢
終於都有教好訓

嗡~嗡嗡